[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース945 中文情報

大媽把Queen打
Queen龍龍果實雷龍
-X-Drake is attacking Sanji strongly.
- Brook turns to a Soul and scares Nneija as he did before.
- Hawkins is in contact with Law.
- Zoro saves Hiyori from death It's about the neck and chest of Zoro and Sanji.
~ Kinemon puts his head on the ground and he's begging you.

Big Mom beats Queen.

咁似條死肥佬

態；
霍金斯在聯繫羅；
德雷克猛力攻擊山治；布魯克變成靈魂狀態嚇人。索隆救了日和。
錦衛門跪地乞求。

大媽打奎恩，奎恩果實是龍龍果實雷龍形態

有無話之後休刊

有 又休

有一個話無休

全部都係龍好悶

霍金斯又變節

咁講 jack長毛象除左血厚都廢 X隻暴龍仲好

佢計到一個月後有生存率(好似19%？）
18%都唔細
佢應該知路飛性格唔會屈服
姐係19%贏到所以又25？

呢D 垃圾注定成唔到大器
同隊白胡一刀個7頭一樣

外行員又柒 記得之前話係咩蠍子

仲以為係三角龍，雷龍既招式都係踩9人，同用條頸同尾鞭9人

幾時整個龍龍果實 哥斯拉出黎

大蛇還在逃，索隆和狂死郎對峙
索隆很生氣，狂死郎很淡定
福祿壽帶著他的忍者隊出現
福祿壽拿著索隆的懸賞令
有一個忍者用樂器攻擊了索隆
烏索普從山治手中接過小南子帶她逃離了

德雷克狠狠攻擊了山治
布魯克靈魂出竅去嚇那些忍者
霍金斯碰到羅
索隆救了日和
日和緊貼著索隆，山治受到嚴重打擊，表情搞笑
錦衛門跪在地上請求酒天丸

路飛和queen看到大媽，都嚇得目瞪口呆
監獄裡所有人都嚇傻了
基德和基拉還泡在水里
大媽獨占兩頁
queen變成了一個有超長脖子的恐龍（腕龍）
最後一頁，大媽跳得老高然後抓住了queen的腦袋，queen在嘲笑她
後來queen被打得很狼狽

King咪係拉頓

大媽咪係
餓起上黎 同哥斯拉無分別

queen在嘲笑她
後來queen被打得很狼狽

笑甚麼 畜生

Brachiosaurus

咁先叫有進度架麻 仆街尾田

大媽一拳ko

又休

一拳女超人

山治又柒？

之前又估咩蠍子果實

恐龍果實真係好撚柒

Queen何來自信對住大媽，話晒都4皇

想問下而家大媽係企邊邊

失憶，暫時企草帽果邊

屌仲以為係蠍子
可唔可以比啲創意

山治受到嚴重打擊

恐龍戰隊

對住15億五皇路飛都係啦
真係鎖國累事

唔變身，又柒

king之前咪出咗囉，翼手龍吖嘛

以為睇緊千與千尋

有得你揀唔打咩殺到埋身

鎖咩國，queen呢種大粒野點會唔知外面嘅世界係點

由羅同路飛結盟開始已經估到所有超新星最後都係路飛盟友

你知唔知咩係拉頓

15億海賊仲高過自己，唔洗防？
除手扣？

火之拉頓

恐龍戰隊出晒未
長毛象，雷龍，飛龍

之後記得山治蛋糕，做山治條𡃁

錦衛門他們在城鎮外
- 錦衛門被酒天丸揍了，犬嵐阻止了他們
- 錦衛門向酒天丸下跪請求他加入，酒天丸喝了口酒然後就離開了
- 監獄那邊出現了一陣煙，煙的後面是一個巨大的影子
- 跨了兩頁的大媽出現在大家面前，每個人，從路飛到Queen再到野獸監獄裡的其他人，看到大媽時都露出了艾尼路的經典表情
- 喬巴，菊，小玉和桃之助也進入了監獄，菊在頭上係了一塊手帕作偽裝
- Queen立刻變身了
- 路飛發現大媽認不出自己之後，他問她能不能把水里的那兩個人拎出來，大媽問，年糕小豆湯在哪裡
-Queen剛剛變身，他是龍龍果實腕龍形態。他對Big Mom說小豆湯都是他的，什麼都不會給她。他的手下面面相覷因為他們知道已經沒有小豆湯了
-喬巴和小菊一起趕了過來，突然他們看到Big Mom沖向一隻恐龍
-Big Mom很生氣，狠狠一拳將Queen打倒在地

三角龍

索隆vs狂死郎，索隆看起來很生氣而且有些累，狂死郎很淡定
德雷克試圖再次咬向山治，山治打算躲但發現德雷克的尾巴從另一側攻過來
德雷克甩下尾巴但是山治輕鬆跳起躲過
羅正要去監獄救出夥伴但是被霍金斯攔住了
霍金斯揮舞他的劍稍微砍了下自己的手臂，但卻是夏奇受傷，夏奇和貝波和企鵝已經被霍金斯迷惑。

山治還在躲避德雷克的攻擊，但他正好看到日和被御庭番抓住
山治要去救日和但是被索隆搶先
日和抓住索隆，雖然這讓索隆不是很舒服但知道山治看到此幕很受打擊。

Queen：小豆湯還有很多，但都是我的！一滴都不會給你死老太婆!
手下：（其實已經沒有了）

仲有四件凌空六子未出
分分鐘得Jack唔係恐龍

#1張圖成碌鳩咁

又話係女人 又話食咗蠍子果實 結果一樣都唔中

長毛象劍齒虎， 呢啲遠古生物， 恐龍戰隊都有

其實佢有邊一次係真係中， 十次都唔知有冇一次

已知JACK實力在貓或狗之下。
Q，K就唔知。
不過大媽一拳秒王二，四王真係好恐佈
路飛仲點打凱多

佢”估中”過羅會喺和之國出現 但明明路飛同羅結盟嘅目的都係去和之國打凱多 但佢講嗰時都仲要戴晒頭盔咁

羅叫你去佐烏，都知咩事啦，和之國恩怨既野點會唔出現

本身超新星出現係幾有趣
但除左主角幾個 其他既出現都好凌亂
好似夾硬做佢出現咁
基德,德雷克,霍金斯都係

最衰唔記得咗去邊集講 如果唔係都想聽返恥笑吓

其實好明顯超新星係尾田後期先諗到之後加落去

頭黎四皇同四皇頭馬實力真係差好遠
所以白胡死咗之後全部瞬間收皮

又龍龍果實, 睇到厭

路飛食哂
Queen自己攬上身

霍金斯好似識瞬間轉移咁樣

外行員 預知海賊王 7成都係估錯
但都估到3成 算係咁

會唔會比多咗 一成應該差唔多

X-Drake is attacking Sanji strongly.

山治又要柒

英文拎1

最睇唔順眼係堂堂四皇玩失憶幫返路飛
最弱智既劇情

條友垃圾到爆
得好少片係自己分析同預測
啲片一係抄外國或者百度 一係內容好空泛
一係垃圾預告片
佢只係借海賊王個名呃飲呃食
估中個少少就吹捧自己
係真fans就咪比view數佢啦
以前luffy420比佢高質得好多

外行員又中
話queen係蝎子果實

好耐之前扮哂野喊苦喊忽話賺唔到錢退出唔再整片點知又出黎整返片成日抄人地、回顧之後改少少野又出一條新片

豹五郎都有份既

估女人呢下真係好撚柒
男同女得2份一機會都錯

420仲垃圾啦

聽外行員個痴線佬 吹下水咪算囉

420係吹到上腦，下一篇用上一篇假設黎再吹落去，當左自己作野係真自動補腦

仲有一次，係講明哥係D族，高登果時吹到班小學雞當真，有兩個USER仲要屌人唔知明哥係D族補腦當真

笑到肚痛

大媽失左憶其實仲識唔識霸氣.如果唔識可能就打queen唔入

聽巴打你講 仲痴線過外行員

大家知唔知其實7武海都係後加
本身得4皇
有一日尾田個腦：7武海這個設定很帥
跟住就加左
佢話佢咁樣一加 畫多左十幾年

呀後 420 都好正
可惜420好少打長文了

420樣樣野都有根據
你剩係講佢柒既 又唔見你講佢中個d
外行員直頭乜資料都無都鳩up
本貝克曼都鳩up到個下我先吹撚漲

420中條撚咩，十篇都唔知有冇一篇

劇情預測唔中係家常便飯的事
420的預測會諗到好多人諗唔到的野
例如
之前有一邊係關於明哥四個幹部中
紅心張凳吉咗
一般人都會認為係冇人喺張櫈
但係佢會話幹部係小矮人
之後再畀論據同自己睇法
就算最後唔中
都會比佢獨特見解吸引
同睇得出佢對海賊王嘅熱情
（佢會會搵熊貓人同寄信比美田）

外行員 除咗內容空泛之外
成日左抄右抄
連劇透片依啲copy and paste 的片都可以出
除左垃圾都無咩好講

山治究竟做錯咩

咁好易估 king 係暴龍啫。。。

重睇啦

大媽上船長期有蛋糕食

霍金斯在聯繫羅

1000話前完唔完到和之國篇
世界會議搞成點